［仆你個街］保安局覆曹志遠：法庭無權檢視移交是否「不公、錯誤、壓迫」特首唔使交待理由

保安局周五回信答覆上周立法會高級助理法律顧問曹志遠就《逃犯條例》修訂法案提出的疑問，文件指法庭審議移交案件時，沒有權檢視移交個案是否「不公、錯誤、壓迫」，而按案例，行政長官不用交代所作決定背後的原因，惟假若有不合理之處而又不能解釋，或會在司法覆核中成為法庭推翻決定的理由。 特首毋須解釋決定 保安局重 ...
（節錄）全文共955字

推比更多人知，整長輩圖都要啦

push

長輩圖一定要加落去

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

保安局周五回信答覆上周立法會高級助理法律顧問曹志遠就《逃犯條例》修訂法案提出的疑問，文件指法庭審議移交案件時，
沒有權檢視移交個案是否「不公、錯誤、壓迫」，
而按案例，行政長官不用交代所作決定背後的原因

個個都插Q 777 !!

又打林鄭一巴
要廣傳！